高質J圖 FYP問卷求幫填

跪求大家可以用3分鐘黎填下問卷，，對象係用過whatsapp, wechat, line三個app既人。
JJ插沙求救，無以為報。
憑直覺填就可以，唔夠的話可再搵

有誠意，已填

先J為敬已填

燈

多謝，各巴打相助
真心好快搞掂，唔長氣易填的

你老母咁叫高質

幫你唔倒
真係冇用過we7

av高質 認真

好的麻煩巴打

麻煩各位每題都答哂，3-4分鐘一定搞掂的

JJ插沙求救

幾好J，已填

推

呢啲咪叫識做有心有誠意囉

可能佢講緊啲問卷的問題唔高質
驚遲啲呢份project會好低分喎

唔好嚇我寫result果時再refine下

再來一發

好有誠意

done

我都係講下啫你畀啲信心自己啦